有冇抗菌漱口水推

如題 一定要"抗菌"漱口水
個口有口潰 好大PAT 好能痛
唔知邊隻抗菌漱口水好
有冇推薦

易買就李斯德林囉 , 買有酒精成份果啲 , 新果啲無酒精成份係廢的 , 不過潰爛左先黎浪口幫助唔係好大 , 應該咬到果日就要浪 , 咁就有機會唔出現潰爛情況

corsodyl但唔好長用

屋企有 但功效好似不大

屈神冇哂貨但係有噴霧
買左 試噴左一下即刻唔痛 希望真係會好
唔該絲打

鹽水咪得 一樣效果

corsodyl試過用得多味覺消失左幾日

鹽水啦

點解唔好長用？

牙會黑 無味覺

李斯德林 已經好夠
聽牙醫推介用綠茶味, 無咁重酒精, 你會接受到日日用

前幾日牙肉好似發炎定傷左
真係連用幾日已經無事

以後可以就日日用, 唔得都隔一兩日用漱口水

李斯德林要原味果隻

想問下係咪刷完牙就可以即刻用漱口水？